覺唔得返工食香口膠既人係搏炒

吊你老實

返自閉工，唔洗對人，含撚都唔關你事，更何況只係食膠

關你咩事

你條仆街口臭到咁

唔食我聽日炒撚左你